警方要求市民維園集會 就係想塞維園，唔小心走左去中環既可考慮返回維園

警方要求市民維園集會 就係想塞維園，唔小心走左去中環既可考慮返回維園繼續集會

和理非終極手段

係遮打花園坐坐飲啖水 ， 再黎龍尾集會

維園要keep住爆先係我地既目標

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。

警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

推

塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。